夜晚成日瘋狂諗野

越諗覺得越悲觀
有冇話食/做D咩可以令個人開朗D

愛

打個靚J早啲瞓啦

成日諗到4，5點先瞓著

我都係 有時去到深夜就會自我反思 係到檢討自己有咩做得唔好 ie人際處事

d人話做運動好d
但我覺得太辛苦

食朱古力好似有用

我都係咁，臨訓前會諗衰野諗到個心"un"住"un"住咁
不過一訓醒就會好樂觀

我試緊冥想令自己唔好諗野
但係好難

有時攤起張床諗諗下會越黎越灰，有時會喊

喊出黎反而好D，有時唔喊又唔講野，眼光光噉諗野，反而仲斃，我發現每次夜晚喊一場會好舒服